【 緊急】626 627 讓文宣佔領網絡

文宣係咩？
文宣係攻勢，係一波嘅攻勢。
咩係一波嘅攻勢？
就係好似612咁洗版，ig fb tg全部都係612嘅文宣，將全部唔關事嘅野掩蓋，將大家帶入全民備戰嘅狀態。

點解呢幾日咁少人出？除左有人攰，有人灰心，有人請唔到假之外，更重要係冇左洗版式嘅文宣！自然令人覺得規模唔夠大，令好多會出黎嘅人遲疑，動員人數自然比612少。

所以我懇請大家
今晚將網絡佔據，用文宣洗版，一傳十，十傳百，遍地開花！動員所有可以動員嘅人！戰佢老母！

文宣要點：
1. 文宣嘅數量唔需要多，一張兩張圖就夠，share太多反而會造成接收疲勞，最重要係人數，愈多人share，愈多人願意share
2. share之後一定要叫人再share出去，文宣係攻勢，係會愈滾愈大嘅攻勢，而唯有將文宣傳開去，滾到最大先可以壯大聲勢，號召更多「人地出我就出」嘅人出黎

讓我們再創奇跡 讓我們再衛我城

文宣一：626死線 627行動

文宣二：攬炒巴懶人包

推

全力進攻！

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

推上熱門
一齊戰佢老母！

推 重要野

推呀

推呀 share出去

多人先有用
一齊推 一齊share
一齊出黎！

推！戰佢老母！

推上熱門！多啲人知 多啲人share

今晚係最佳時機！
推呀

keep住推 推上熱門等其他人一齊推

文宣加油

Push

推！

得閒嘅
留係到幫手推

推爆

推爆佢 屌！

仲有遊領事館

支持!!

sorry 漏左
你share埋出去 再叫人share!

Pish

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
原因係有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

今次就好啦，夠清晰，目標明確

推爆佢

幫手推

叫埋身邊嘅人share

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

叫埋身邊嘅人推！

push

推佢老母

一切未完！

推！大家唔好灰心 場仗未打完！加油！

攬炒巴

p

攬炒buff！
推呀！

梁愛詩果段有無辦法整得顯眼少少
淺藍果d可能會對個妖婦講既野受落

大家，唔該，休息完再起行，我地冇時間再灰心

見到鄭弱華張黑白照就知要推啦

推到全熱門都係626627post

pish

[深度分析]民意與民心的分別

推出去！

大力推！

Ish

(借位推推)
625晚放工後去鰂魚涌社區會堂涼冷氣啦
嚟緊區選睇怕又有DQ

希望大家唔好再分化
各有各做，大家唔同意既可以唔跟
去到大集結個陣，大家都係坐埋同一條船
要明白到依家已經係再無退路，第時再想表達意見個陣時可能已經直接比人告尋釁滋事罪
唔好話行出黎，你講少少野都分分中惹禍
去到依一刻咩方法都要些下做

推呀!

加油

隊友你都係！

推佢老母戰佢老母

推到仆街！

可唔可以多D人幫手

一齊推！

推，大家幫手post一個story都會令人知道我地唔係放棄，成件事仲有人關注

推爆佢老母
去唔去到都廣傳咗先

講得好好！遍地開花！開到佢變花園！

推 我地唔需要負能量！
所有台既巴打 為左自己 為左將來！
兄弟爬山 各位手足加油！

冇錯！

推佢老母！

up

堅持住

推推推

行街睇戲食飯story？
我地出力文宣點會輸

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

推撚到佢乜鳩story都睇唔到！淨係睇到文宣！

同意！！！！
大家可以打多d野互相鼓勵一下
香港人會變得愈來愈強

上呀！

推多啲！

完？
完唔完係我地話事！

［分化藍絲材料］泛民要求檢視公安條例及不起訴示威者，建制派缺席讓無約束力議案通過

何文田九龍塘

推入每條街 每個單位

已share

幫推

樓上嘅巴絲 多謝！

推呀！

如果like左=share左
我地已經share左400次！更何況大把人冇AC呢

邊有咁易放棄

推土機

欣賞！

agger, Trump please liberate Hong Kong.

唔該，理性小小

永不放棄

有無人officially同佢講626係死線？
我諗佢本人都未必知

成功與否，睇文宣頭

唔好只係連登推
發覺fb ig 都好似少左宣傳

好問題 我都唔知以往死線嘅做法係點
係咪都係遊行/報紙

冇錯
所以要係ig fb wtsapp再叫人spread開去

仲有追究警方濫用武力呢？

其實係重點黎
成堆連登仔話死線死線
但原來當時人根本唔知

btw推

文宣組有無咩諗法？

我唔係文宣組的

可能要tg文宣組/聯絡蘋果

推POST, 正評, share

屋企人sd出黎
似比對家扮我地
推比更多人知

戰

對家都識玩左

一直keep住有po story推推推

強列建議少部分人進入區域fb gp share content 呢啲gp既人民智未開 多啲解釋比佢地聽 例如西環本身有個fb group 港島南區又有一個

好有用 然後愈多人post愈有用！

大家將條死線話俾media知，等佢哋幫手spread到去鄭若驊度！

值得一睇

唔知係咪我地既手筆
先上黎求證
急！成立臨時政府

每人望到都share咁就掂了

再推呀 626 好重要

講真
真係今日睇到張文宣先知又有死線
唔send出去,唔好話佢,公眾都未必知

不撤不散固之然係我地訴求

但 係游離派人士立場黎睇 first impression會覺得太強硬，潛意識就會覺得我地入世唔深，淨係識得搞事

新一輪文宣口號 可唔可以借用建制派用開嘅方程式 用正面嘅語言宣傳正面信息 所謂負負得負 正正得正

撤左咪散
撤回即散

或者其他口號

目標 係街站宣傳 普通市民容易接受 等班游離人士知道 大佬 我地都唔想唔散㗎 係政府唔撤回咋 責任係政府度呀

或者大家有無其他提議

重要！！

[文宣][圖]為何要義士(漫畫)

請自由取用作626宣傳用途！

撤左咪散
呢句有得諗

推
我撐年輕人
我贊成要文宣佔網絡
但希望現場既人係和平既
小動作既野真係要留手
唔好俾機會對方將軍
香港人好易就會被反感野影響

推！！

聽日後日記得要出多啲626, 627 post！！

希望幫到大家

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

唔推唔係人

上

大力咁推

大大力咁推！

[文宣][有圖] 香港人真係好撚健忘架

請自由取用作626宣傳

Thanks！

推撚爆佢

集中火力G20先

呢啲都要spread！

深夜一推

首先要令626的資訊喺連登洗咗版先
建議開多幾個相關post推上去

好難洗
屌 好多吃喝玩樂post
聽日再黎一波？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

喂又話全力催谷626, 你哋po咗ig未?
ig好少626文宣呀! 十幾廿格都唔見有一張

仲推緊嘅人
想同你地講聲多謝

其實好撚攰見住咁多吃喝玩樂post 個無力感就會好重

我pm都出動埋 係有段時間洗到版

繼續努力

大家咁話
戰佢老母！

最好係集氣喺同一時間一齊發功，將所有626的post推上去
或者應該搞個行動係召集所有鍵戰約定喺某個時間推post洗版先

我都唔知點集好

原本係諗住今晚推上熱門 然後叫多啲人一齊share

但上左熱門都好 理嘅人未足夠去到612洗版嘅lv

訓前一推

新文宣支援到
中環古蹟深度遊

應該集中推行動post

收到

兩樣推
仲有好多唔關事post係到
文宣聲仲未夠

再訓番

訓得3粒鐘

唔好再互屌
推

621係攻擊626需要攻擊
624係on9

咪當尋日攞經驗
不分化一齊準備626

之前請得太多日假 宜家請唔到你地要加油

唔緊！幫手share文宣都好幫到手！

辛苦啦隊友

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

聽日見

聽日見
呢個post唔洗推啦
而家推番行動post啦

推！ 泛民好撚多垃圾區議會post

呢班賤種，被捕人士都未救到就係到諗選舉。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功

獨立委員會好重要

明晚626一定要爭取

當務之急係救人同清算黑警

中環古蹟遊

用得著就攞去用

627中環古蹟遊

求大家聽日出嚟

突發！
大專學界、眾志共同響應626死線，627行動！

//

【「反送中惡法」抗爭行動｜"No Extradition to China" Movement】

過去兩個星期，香港人多次走上街頭，甚至發起各類型的「不合作運動」，要求港共政權撤回「送中惡法」，並正面回應我等四大訴求，惟港共政權對港人聲音視若無睹，令人憤怒。為了繼續向極權政府施壓，大專學界將出席以下由民間發起之集會及行動，再次向港共政權及全球人民展示我等挑戰高牆的決心。各行動詳情如下：

G20 Free Hong Kong 集會
日期：6月26日（三）
時間：8:00pm-9:00pm
地點：愛丁堡廣場

假如港共政權於限期（2019年6月26日 9:00pm）前不答覆市民以下訴求：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

民間將發起以下行動：

包圍律政司行動
日期：6月27日（四）
時間：10:00am
地點：中環下亞厘畢道18號 律政中心

大專學界現呼籲各位同學及香港人參與其中，共同守護我城。

//

多左啲detail 會唔會開個新post call人？
btw攬炒巴開post記得叫人share完文宣之後再叫人Share出去
一傳十 十傅百

目標626朝早8點/中午12點出新post

收到
得閒個陣同你推爆佢

整咗幅圖，求share出去
前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

一陣見

Pm ed

呢個真係大消息

所以我地文宣做好啲 吹番啲人番黎

today

一定要推

Puhs